印尼記者失明, 可唔可以conect 埋姐姐出黎

30 萬既外藉傭工, 如果罷工既話香港人會唔會冧檔